突發：美國對香港首席KOL: Solomon Yue有野講

#MagnitskyActIsOurSpear
#馬格尼茨法案是最強的矛
#英國戰線

大家快d幫手同Solomon講，我地好需要依支矛去做低林奠同班仆街高官及其家屬，同佢地係英國所擁有ga資產啦

🇬🇧Britons in Hong Kong
BHK Telegram Channel:

BHK Facebook Group:

Regina又俾人點名

甴近平

所羅門

推

my number 1 best friend in Hong Kong

你個標題想點撚様呀 1999

文盲樓主？

美國方丈

tui

哈，Trump Trump都成日叫雜種做best friend

O

Sorry for 1999

Push

push

推左先

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

英國既 MagnitskyAct，係會踩中港共走狗黑警春袋。(如果英國肯執行)

我寧願 BNO 冇平權，都要港共走狗黑警被制裁，一世做隻大灣狗

我地唔係no. 1 best feeling

Why not both? MagnitskyAct打柒班高官，BNO平權後等d爸爸媽媽by decent比前線97後手足

留名睇幾多人話英國係日落帝國唔會做野

:::::::::::

邊有咁多個Churchill呀

Up

乜撚野文宣咁撚冇禮貌
乜撚野now
乜撚野no more betrayal
俾啲基本尊重禮貌得唔得

契爺幾時救我地

外交線：

⋯⋯國際關係在香港並非顯學，各國外交、政府人員的真實思維，畢竟不是一般人容易接觸，令不少人容易誤解國際牌的用途，例如不斷問「美軍何時出現」，或相信特朗普會為「香港2020雙普選」而與北京立刻攤牌，所以「今年成功在望」云云。作為口號沒有問題，但假如真心有上述期盼，最終又失望而回，對群眾士氣，或足以構成毀滅性打擊，這還不用說過程中對其他策略的質疑。

而且，一旦對外國支援不夠感到失望，針對的矛頭，又可能變成一直支持香港的外國友好，無論是通過法案的美國國會、支持BNO平權的英國議員、暗中幫助了不少港人的台灣民進黨政府、乃至兩次挑選香港抗爭為2019年封面（但以瑞典環保少女為年度風雲人物）的《時代雜誌》，近日都面對同路人這種「支持不夠」的質疑。須知國際關係自有其潛規則，欲速不達，而自亂陣腳，這正是政府樂於看見的。

認同

其實葉劉係咪比過帽solomon

No more betrayal, 咪就係指97前英國主權移交同簽署中英聯合聲明betrayal左香港人lor

如果要先後次序，我會揀 MagnitskyAct。

利申：1983前 BNO 持有人，及老母1961前香港出世。我係既得利益者，可以放棄利益，都要攬炒。

只有法例通過，先會對走狗有震懾阻嚇力，先可以保障年輕人利益。

其實可以參考下人地外國人集會遊行d slogan，都係直接了當表達訴求。唔係下下要寫篇文出黎...

美國既兩黨一致認為keeping the enforcement of Joint-Declaration係對香港最好。北約盟友都係睇美國頭，所以大致上 keeping the enforcement of Joint-Declaration都係美國盟友既做法。
Repeal the enforcement of Joint-Declaration 完全唔係呢階段做既事，我地應該focus係敦促唔同國家尊重聯合聲明所給予的自治地位。
我就係唔明現時terminate有咩用，就算有用都唔係呢個階段做。

Yes, 認同你諗法, 我相信易都係好多有良知BNO持有人ga諗法

有得㨂唔簽唔還香港先叫出賣
矮你講明山軍
英國佬係冇選擇

攬炒巴今朝都提醒左我地terminate JD個後果係好嚴重

認同
一直都反對廢聲明

邊度有講no more betrayal
完全唔見

pish

想借post再提一次，BNO啲嘢唔好再搵所羅門

Yes, 大家專諸條英國人權法

係現實政治黎講：係呢個時候鳩叫獨立，鳩叫BNO平權係完全唔恰當，呢d就係外交理想主義既做法。黃之鋒同HKIAD早排咪因為唔妥台灣政府唔肯幫手，比台灣人圍攻之後得到教訓搞到要道歉既。

佢真係好落力

大家英文唔叻，都開個a/c上去講聲多謝啦

係國際關係上既極端理想主義，例如香港獨立、歸英呢一類極端理想主義主張係唔會得到大多數人支持。然而，本土派思想較上述既極端理想主義稍為現實，所以先會有咁多人支持。例如黃色經濟圈係一個溫和既解（中資）殖民運動。

香港重光之後
南沙群島要改名做所羅門群島

p

果洲群島改會唔會好d

真係好了解香港情況

亦代表武警甲由就快唔使再著POPO服裝出嚟扮鬼扮馬咁解.
佢地會著返晒自己制服出嚟做返同樣嘅嘢....................

英國戰線

推 快啲去twitter幫手講

爸爸I love you 3000

啱呀，香港保衛成功仲駛乜走

Tui

好撚癲！

友誼永固

D 文宣語氣太強啦

why not both?

Agga , 我有BNO, 唔想逃難, 寧願攬炒

都係果句，Why not both? 平權唔一定要走，平左權你仲可以有更多話語權，要求英國做多d野，救返香港

個個成日話日落帝國唔做野，強d直接表達比人知，why not?

一國兩制 中英聯合聲明本來對香港畫果個鏡花水月的畫面係非常好, 迫中共交呢件貨, 絕對係對我方有極大著數

要毁約, 都唔係我地, 係中共

但當然, 如果某D人成日堅定D古怪自殘野, 話唔定都唔係自己人, 而係共諜

巴打心水清

推呀

大家對國際政治既認識又進階左啦

推入d

所羅門爸爸

國際線要靠時間 要好多政治理由同遊說去煲一樣野出黎
係香港以家沸水煮蛙既情況 好多人會覺得國際線做唔到野

佢始終都係要講孽瘤

運動都6個月啦，大家都要成長，要知道有時有d野卻速則不達，但又唔係代表大家坐係度做freerider等運到。At the right time, Do the right things

Magnitsky Act

前線、生輕人才是香港的希望。

未敢忘記，齊上齊落的精神。

IP is my best friend

R. Ip

驚到賴屎

回血矛

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

virtual senator

所羅門幫推

1st best fd

小部份BNO 平權只會益左藍絲和乜都唔做個班人。然後分化。除非係，無論有冇BNO，1997前香港出世就有BC，咁就合理支持。

best friend

推！！好重要！

嘩推

利申97後

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

Regina ! I have returned

推！

Be Water Act
Magnitsky Act

be water

we need to align with the US interests but push on our own riding on them. we are small and unfortunately 777 took us into vortex of the sino-American conflict. the current line of thought is keeping the sino-British joint declaration because this is an honored international agreement under the existing world order, where the western culture would adhere to such contractual spirit. this is what separates the contemporary west and the east. so we shall keep fighting for what were promised in the declaration and hold the signees accountable to deliver. also keep ourselves in the right camp. when the existing world order further transforms, we can seek change.

推啦

Sir, this way

又係喎,原來best friend係咁用架

"No more betrayal" 串柒柒，唔得。 方仲賢在台灣已經柒咗一次, 吸收教訓啦

yeah, keep the noise level to international community, keep the money away from the blue camp, press for choices in all faucets of our lives. start from 茶餐廳，then shopping malls, then management companies of your buildings, the owner's associations, the public transportation, the district councilors, the policemen, the legislative councilors, the chief executives and the bull shit executive councilors and 什麼三屍十三局。 we only want genuine choices and genuine universal suffrage. for fairness, goodness, justice, freedom and democracy to protect what we treasure. it is this simple.

其實好多國家打國際線係好長時間先成功,如對南非種族隔離政權既杯葛,其他好多甚至失敗
中國咁強大,要贏國際線明顯要更長時間

爭下bno平權 ok ge

咁你有咩提議

姐姐個樣 笑撚到

推
推
推

好多人仲未有Twitter
得4 百幾retweet
笑撚死仲話想贏

Be water act 很重要

係就打埋立會功能組別全部人

仲叫人選

契爺

第日光復之後一定要請佢嚟香港

完全同意，班仆街話終止JD嘅同自斷外援無分別。一係蠢過隻豬，一係就共䜓
諜。

6000人為左香港坐監 但連6000個人肯為佢地retweet下都難

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

其實呢條咩友
有冇見過真人？

daddy
d act 幾時sanction人

忽然比保守黨大勝，更加無阻力

咪又係支那人

你話NCM Yue? 佢係美國人黎wo

頂

Posh

但係我每次見到1st best friend in Hong Kong Regina 就想笑

笑完上去RT支持下

一定要班狗驚同道歉，當然最好死一兩件

香港都已經進入咗長期戰爭時期

香港人要學習，要進步

哂鳩氣

愈黎愈上心

In Solomon we trust!

ピシャリ

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

港共走狗、黑狗一隻都唔好放過呀！

衝呀

有聲

pushpush

日本magnitsky act 先係最傷

最好全球都有先最傷

幫手推